快必只係一個淨係識嘩眾取寵既小人政棍

不斷用把口講到自己幾勇武幾勇武
肚腩痴張揮春/人地埲牆度當做撚左野
你d所謂街站不鳩知所謂 人地遊行你提早黎鳩up幾句搏拉拎光環
永遠講既野假大空思想當自己係本土派
但你連激進都講唔上但又開口埋口自己點樣被捕想拎光環 又要鬧人無賴本土派
你只係一個戀棧權位 經常性自我感覺良好既小人
呼籲大家一票不投譚德志

投譚德塞都唔投一朝得志譚德志

佢都係留返係街算啦
入議會佢真係唔知做乜
正經論述佢又未夠班
真係黎料又驚佢玩膠變笑料

係街繼續撚下d大陸哩咪幾好

佢唔係不嬲都係出嚟搞笑㗎咩

比上不足比下有餘啦

佢係舊式激進派

分化拉